今日我想討論下, 毒撚人權係被嚴重侵犯

一個人行山畀cctoy話抵死
食肆唔比一個人打邊爐
打J被世衛話係精神病

係咪要逼死毒撚?
利申: 唔係毒撚, 但係非常關注毒撚人權

吉田!你又開分化post？